一人一件為伴侶做過最癲既事

一週年記念帶左佢去歐游一個月
洗左接近十萬（差不多所有積蓄）
後尾仲死頂扮有積蓄，每年帶佢去日韓兩次
其實拎左讀大學d學費用，因為老豆老母唔知道政府有得借錢讀書（我借左full loan)，佢地借錢比我讀，要我畢左業還返比佢地，仲差緊佢地十零萬
而家我同ex已經分手，但每個月揹左5000蚊債要還

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

傻仔

一人一件為伴侶做過最癲弱智既事

最on9既事

On9

同ex一齊兩年，洗左10萬積蓄+接近廿萬既學費同生活費，我住公屋，老豆老母加埋都係搵20000多少少

你撚有女朋友咩牙路

弱智

認真，我拍過一次拖，就係呢個ex

幫佢奶閪奶足兩日

臭唔臭啊？好癲喎

Dum head

臭 但我鍾意 奶到佢塊閪損晒

有無人癲過我？歡迎圍爐

屌你老味話唔推一個二個係到推post

愛佢

唔係癲，係on9

最近仲要比我發現佢新男朋友係利迷

拉

因為老豆老母唔知道政府有得借錢讀書（我借左full loan)
點會唔知呀要填form架喎

小妹為左男朋友走去做ptbf

佢地唔識字，兩個都係做低下工作

真係好on9

話我on9、弱智既人，你地知道咩係愛情？死毒能

佢地酸你

肯定未能拍過拖

29 A0, 有7XXK係存款,老豆老母都搵唔得多, 點睇?

知道戴咗帽後帶佢去台灣殺咗佢
諗緊幾時去自首

...

On9?

拍拖嗰陣真係會比愛情蒙蔽雙眼

佢話未搭過頭等，我即刻同佢搭的士去買飛。

點知搭果陣佢塊面黑過黑鮑，之後講埋分手

咁你屌左未

佢話可以射面，我儲左一個月，兜口兜面射埋去，重多過睇AV, 直頭密舖平面

點解咁慘慘豬

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係禮物..之後佢同我去左買即影即有相紙..買左$2000 蚊...我地仲影左一張即影即有添...之後佢問我有乜禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone 11 pro max...之後我就同佢出左部iphone 11 pro max ...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone 11 pro max出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左隻寶可夢諗住成個十二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

樓主，你在看吧？

同佢玩咗廿年捉依因
到宜家都未比佢捉到

好事黎既 始終投入過

潮文？

你兩個夠目不識丁，做咩去歐洲？ 去長洲算啦！

一黎就大佬

牙路好勁 respect!!!

A0收聲啦

結婚

去旅行果陣有得搞

哇屌，正喎，我只試過帶套做愛，射喺套入面

擴闊眼界你識乜啊，我唔想好似兩老50幾歲仲做緊倉務員

做人當如阿古路，即使沒有才幹，也可靠神的大能，當上正選。神聽禱告。

仲得層8M左右既私樓,我都覺我自己廢...

為左個台灣妹
quit左份工
去台灣留左8年
癲唔癲？

利申:供斷鳥

pull

依個好笑

因為佢所以導致抑鬱

你個牧師仲有冇理你

變左恥笑樓主POST

關阿古獸咩事

從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露~
是無力但有心 暗來明往 誰說這算是情愫~

沉船 沉得太深
rip 清

講道理

Ching要唔要考慮下小妹

做愛

你唔送個海景單位比佢
咁都叫愛

原來post咗

罕有潮文 專重原創

一齊左10年8年都話
一齊左2年就咁大手筆

屌你老母大粒麥

幾耐呢篇潮文 有iphone 11pro max同pokemon 一定係最近既

比左你正評, 因為你抵L死

值 如果係大波台妹

你係咪10後
原文好似係iphone4

波台狗係咁

最癲係一日幫個ex含射左3次......

敗家仔

你個名

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

咁你去完歐遊有冇提高你嘅生活質素？擴闊眼界唔係咁㗎傻仔

買樓
如果唔係為另一半絕不會買樓

on9

最癲係比男朋友屌到一邊瀨屎一邊射精

同條女扑野唔用套

我同女去一個月歐洲兩個人都係4萬左右，你去掃名牌啊？

去完歐遊就唔洗做倉？有幾大個頭先戴幾大頂帽啦

我係巴士笑左出黎

八年幾大都補唔返
btw E

做緊倉務文員，起碼要著西裝咁囉

你實係去d窮撚國家啦，我去北歐同英國啊，你呢？

生著你真係生舊差燒好過

E cup 咁屈機
不過台妹多數濫交
不了

我個fd試過 戒丁 2個月

29歲有70幾萬好閒

那有女！

完

拉啦
上晒熱門做乜

俾閪迷
條女食清即走

班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

殺人

你咁樣洗錢法 出去同居會唔會開心啲

英，法，意+瑞士行山滑雪
btw 我3 月先過挪威半個月睇極光都係萬五一個人
來緊20號又過俄仔睇多次極光
你呢

就到危險期中出

咩樓值八萬蚊

屌你老母

毒撚好過窮撚

死毒能

又毒又窮嗰隻

Hi

做咩分手

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。

搵左6個鐘事後丸好彩有間肯賣

條女咁仆街 肯定係耶撚

Pull

我25都有

笑左

你條仆街幾時自首？

愛愛片段呢？
開心share

我廢, 以有限資源搵得咁多
D錢去哂供樓

擴完返來乞食，係威啲嘅，慢慢還錢啦

8M=8百萬
你唔係扮架wo
真係on9架wo

M=Mann=萬 新移民就躝翻入你老母個閪度啦

搵sp都唔洗咁多啦 正一敗家仔

所以都係留返錢去炒樓

祼泳

到你39就知
後生嗰陣a0
有7億都冇用

樓主好偉大

用錢去瑞士安落死

又唔使咁 講下笑姐

我每日都想完成責任就去死

人世間除左父母仲有乜留戀?

香港!? 哈哈哈

花了3年跟別的女人交往，但其實內心始終暗戀另一個女仔9年
我一點也不後悔單戀她9年被拒絕，只要看到她的存在就很開心了
癲不癲？愛一個人可以長達9年
至於ex，她只不過是個替代品罷了
――――――――――――――――――――――――――
因為我捨不得看到「被單戀9年對象拒絕的你」受傷
所以身為ex的我，選擇接受自己只是替代品，成全你為她繼續痴情

我會從你的世界中消失，去無相辭

咁祝你老豆老母快d死啦
咁你可以落去一家團聚

都明白你既苦處既，不過呢啲算係人生經驗。
以後無論你繼續選擇無條件付出，定係金盆洗手，希望你都會諗清楚先。

最後，關於錢既事，都係得一個解決方法既姐，
返工啦~~~~~~

承你貴言
我祝你長命百歲,生生世世活於香港

這是敵christ

好多原因加埋
大家性格問題
加上佢轉新工 時間唔夾
成日見唔到